［學英文］McConnell 宣布 大法官聽證會一完 就會表決選Barrett 上任

佢手英文值得學習

睇得明，但係寫唔出

文法用字都唔係深
但寫得好精準

都唔知要再學幾耐先寫到

呢啲真係要慢慢浸...